# KASIRGEMBIRA

Aplikasi KASIR GEMBIRA adalah aplikasi berbasis web yang dibuat dengan framework flask di python. Project ini hanya untuk melengkapi portofolio saya, tidak untuk di perjual belikan. Tapi jika anda ingin mendownloadnya, silakan download.